百佳今日全線唔開

全城3罷

誠哥賺夠了

無綫新聞 - 百佳超級市場網頁公布 全線店舖休息一天

why?

誠哥： 大三罷